[A/I] Fate Grand Order[62]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

打足一星期錢

Topic都無

又係你

錢錢錢錢 錢錢錢錢

下次會加返

笑死

一周的QP

已有 不了

大補倉時代

終於有錢打

無結晶呀

第一頁的C狐BB

講起想升埋黑狗12技, 但諗落呢2個月越黎越少拎出黎, 用剋職仲多

QP QP QP

咁啱呢2個月無關要用到佢
但又無理由到要用先昇既

好返？

係

永久性臨急先黎升路過

⼂

理論同現實永遠兩回事

巴打們覺得嫁王d技點 個人覺得招1技廢廢地

呢排都係剋職/黑貞
用狂戰都係得金時用黑杯一下爆

黑狗我覺得佢生存真係勁
不過技二一定要10
N耐前打難關有個人未10
結果就係爭一TURN先有閃俾人殺左

琴日先用完黑狗

自用又得、buff人又得、得咗

d buff係好勁 但總覺得唔夠大力 寶解左應該會好好多

最好1,2技都10

扣攻扣爆擊率好似好廢
但團戰加埋孔明同盾子之類既加防就成隊生存力大增

259,594,174
2個位

學妹寶具連發加埋1技真係好威 搞到對面打b職都係打幾百

cd太耐d效果又唔係特別勁

招1技加番個20%藍放就正

Added

尼祿系列都比較徧耐打型
睇返saber class單體
綠咭有冲田 - 自給自足生星
紅咭有武藏 - 大火力爆發
藍咭有嫁王 - 耐打+buff支援 （寶具降防
所以嫁王唔算大力我覺得其實情有可綠
只不過C職既支援.......

三招技加番20np就用

今個禮拜任務要做咩?

上茹西睇啦

目標三億

又咪一般未寶解 a 卡寶具

點解會覺得唔大力

大膽預測
1技加20NP
3技加弱體一回

現實
1石

冇魔放，得招40%攻
弓王有10%陣地作成，30%藍放+18%咖哩芝麻=1.652
仲未計弓王可以寶具連發

八百萬DL係咩活動

養生週

點解會用弓傻比

詳細PAGE

LOGIN 8日
800万QP FP 80,000pt 8金肥8狗肉8金果80膠8張餅卡

狗哥(槍),C媽,R姐寶具+戰鬥MOTION更新

周任碎片以後兩倍(即係每周任1石->2石)

QP任每日都有(以後)+AP半減(一星期)

大極大成功2倍

LOGIN素材由骨變麈

阿福可以改下一技同三技就好啦
屌你產星爆擊都要機率up
仲要本身又唔高攻
NP率同寶具又鳩鳩下

會唔會係HF活動偷跑呢

個人覺得兩隻尼祿用法都有別其他saberd 坦黎

依莉雅信徒留名

其他fate主人公/人氣角色去到FGO好似專登做弱咁既

唔係比緊saber class 咩

貞德係飛out，一開ser係神角
殺式好撚勁（哪有jack你老母）

單體藍寶具唔揾隔離比點比？
劍蘭招寶具咪仲低攻

紅A唔差

白貞一定會重登神角寶座

等5星版

冇野抽

3TURN嘲

文西POOL開到8號炸
自己諗下點解

can you feel

講開又講
今年多左咁多女,好似玩唔到日日換女PICK喎

師匠好正 added

PICK一個月

破產都似

準備收C狐L狐情人節朱古力

唔計限 常駐都唔係好多姐

你舊ac唔玩？

文西抽唔抽好

自問無精神玩2個

萬用金句 有愛就抽

抽隻返黎放都ok既

講到實中咁

呢到抽親既都係油王

0076added

8日前 可以del？

819,891,755
大約有廿個位

del啦

玩生化7笑到仆街

南丁

有新活動留名

正呀QP半減

暉added

蕩漾ADDED
順便求大佬加我 或者你留CODE 我加你
583 720 144

蕩漾ADDED

變態佬

我果隊應該係學妹放寶具放到反白眼

養生留名

5AP 有成7關卡咁多 睇人直播好難打咁 仲要打埋終章
我覺得我是零。。。。。打到第６章１５節Ｄ聖杯ＢＵＦＦ英靈同埋怪物好鬼怪
練度不足唉唉唉 玩左１６日１０３級

用課金補不足吧

估到邊D位會奶野(琴呀,上樓,落樓...)
加埋支神仙水,(比刀插穿隻手淋兩野就連傷口都冇理
好難唔笑
依家玩到比人捉走左以為要換主角

無計啦 學妹開3技寶具a卡爆擊又可以放過

想快刷QP就自爆弓做膽
加邊兩個寶具演出快既AOE好

騎呆,清姬

學妹最衰冇得升絆10

R姐 怕佢聽日改演出會耐好多

又無得食杯 嬲

種田

尋人,第二位唔知係咪巴打黎,

HKG HIMO, 9日前,
SD01, 7日前

gay

added,
槍位掛緊泳裝清姬,
金閃閃幾好用

又繼續養生

qp半減 命都冇

我仲打左157turn

盾明狐?

用龍娘？

禮裝方面自帶Qp+10%加fd個張共 20%
仲有野漏

86極限27turn

2017新年3星裝

仲未突滿文西裝 差3000膠

打左幾耐

連白狗都未換曬
最近活動無膠

我記得我12點開始打
打下停下
用左2粒鐘

最麻煩係孔明同盾子啲技得幾lv
要成日計住數

之前種火半減都打左3000番黎換埋符同狗就換得2張文西

真係盾明狐

盾明梅
搵唔到狐狸用

radio好似開始左聖杯戰爭

唔夠打都應該做投石機，三符等如九石，你拎兩、三石去續關點都贏啦。

EMT真慘

估乜鳩

聽緊直播?

係,唔知佢地3個係做緊咩

LIN呢

假狗玩到咁盡
被動無效+即死

準備棄定

非常好啦
反正ALL IN佐倉BITCH衰左

山翁

諗起之前巴打貼果d埃及壁畫

爆死後咁嘅樣

依家唔棄等幾時

三田又被成田同信長夾攻

不可高攀既女神

巴打唔係蛋糕教架咩

1

兩邊都ＰＲＰＲ

玩親D GAME都無愛衣

玩d有愛衣既game未得

Up聞西 又可以儲石

152,314,022
求好友

手好痕快d出新野抽

下星期咪有新野囉

終於打完

條隊咩事
咁奇怪既

想問下同四星係唔係食左佢？定係應該要留？

成班屌白貞廢又要用
利申死忠

孔明+白貞+c狐

Support b叔 黑貞 盾子

邊隻

我不嬲都放白貞係support既

快啲bin c

未130唔係幾好意思放

文西咁廢都唔知UP黎做咩
我想要黑狗/黑貞呀

估唔到依家仲會見到廢就唔抽依d咁膚淺既留言

打左幾日都未到第4章
成個活動無打過
FUCK

130白貞路過

文西唔算廢啦
係藍卡隊就可以出頭

呢隻驚居然講強度

廢又型都會抽呀
但文西真係.......

王哈個老爺子設定好正
廢唔廢都ALL IN左幾百石抽

收到風
完左RADIO又黎左輪聖杯戰爭
李依反殺

其實俾個吸怪3rd應即刻正常番啦白貞 又唔會話過強 營運都唔知等乜撚

醫生同文西個設定又唔正? 講埋強度冇文西點打無限哈桑

聞西可以丁

家下攞你命3000好撚失禮你？

可能我一直掛住白丁升絆
佢見多人用，無搞到

呢句真 果陣要不是銀時巴隻文西我早就完蛋了

是咁的, 改完黑貞設定
白貞第2同第3幕間要重寫

得閒去LOOP下文西先再打算
王哈真係睇到一堆改圖之後鍾意左就狂抽

佢依家出文西我覺得係有後著

Doctor

情人節 太明顯

女帝

之前話冇模果d唔會出住 dr有模

我都難確保自己聽日唔會抽

又女帝

係既又可以儲石 已經一車車caster

開ser燈到今時今日

幫聞西宣傳下

男人心女人身 不了

李依今日加埋20連就中左中2王,成功反殺植田

農民到底係咩存在

絕世高手隠世埋名用嘅代號

咩漫黎？

又唔係人妖
i am okay

有C狐bb 不了

幾時qp半減

幾時會有reward x2

文西好正喎

太多caster

5* 唔厭多

會俾C狐BB踢

財力有限ching

中埋肯主任禮裝
幾時比黑狗我

依家去抽故事pool抽到有啦

手痕抽曬d符

710,809,479

又del 左個 唔on 既

文西=男人

點算托爾條尾好萌
出土人會入

蕩漾added

吃我的龍肉料理啦

符依d垃圾我都會即刻抽哂佢

今晚個電台(植田佳奈Guest)

奶光都得，聞西都得姐

咁多人想抽文西

講聞西我成日諗係佢

哈桑王其實係要黎單騎

打咩先出你啊 劍蘭差一粒升靈基啊

第5章芝加哥最易出

不能只有我一個人看

幾可愛

ぐだ子

fgo 好特別
一時連出限定 玩家就叫窮望養生
抖1個星期就開始叫春無活動希望有野抽

仆街臨尾比中二王載死咗
浪費咗令咒復活

令咒又無息收，咩浪費喎

令咒幾時比人拎黎當女果用

都係發明家不用分那麼細

呀屌點解咁多on9

5ap要點打
無野啱磨

Modus operandi 同signature 都唔識分仲學人話出推理小記

都係佢最好

ねこだんadded

花嫁貞德plz

香港文壇已死

貼box

又起到睇what

玉澡 拉2 男丁 g. csor

冇推理能力同犯罪心理知識嘅人話要出推理小說
一係你就寫到Edger Allen Poe 咁
一係就乖乖地問我
咪撚賴創新咁話要整時光機出黎變科幻小說

尼個波型個乳暈再大少少pink少少 就完美

TWITTER見到

講得出黎自己唔會笑出聲既
不妨響個真朵聽下

望左十秒到

wadiu

痴線第6章17節4/5, 5/5要點打
上網睇敵人數值血量好勁
用b叔(專絆禮)好似唔夠打

b叔指好友大腿

區區五十萬
唔想煩咪執隊剋職

打白槍?用小莫FD車爆佢

有狐就得，盾狐可以配上將二姐、弓呆、閃閃。

拉2，南丁，朋友梅林，你想磨想打都得
有冇2030？
拉2騎職天生200吸星

武藏，一係我轉隻蘭斯出黎

響我真名有咩意義
Sor我唔認為香港地要搵到一個識呢少少野嘅人有幾難

大力單體劍
我用沖田

係咁f5等隻b叔(絆裝復活)出 隻劍係咁不夜回魔出aoe

睇完steins;gate就識寫SF了
好似係

打高文用月神or二家姐啦

原來係高文
叫隻月神弓呆黎玩玩

應該升唔切技

舊鐵係咪已經同貞德密不可分

笑撚左
人地寫咩都要限制人
不嬲創作就係要自由同天馬行空
你限死人創作之前要識乜識乜托柒咩
人地寫得差自然會反映係讀者群身上嫁啦
你等人地真係寫pat屎出黎先再屌好過啦

無咗就係月姬

盾子 安徒生 拉黑貞 打都得
不過可能要 save load 下

新手入坑 B叔起手

5ap要磨都係交返比C孤BB同孔明

留名。

點解C狐bb可以咁可愛

無言感激各位大腿支援

大神アモン・ラー 好似仲勁過槍呆。。。

乜水黎

第６章１６節 好似魔神柱但變左做法佬ＭＯＤＥ金藍色

其實真係好撚需要搞多個位比人放ex class同埋rank上限

裝屎幾時先肯搞 日日都拖 就快全世界都係130rank

終於第７章啦

銀時隻午餐肉好勁

真係世界級
竟然個半月無新活動
淨係復刻埋d濕鳩野

有冇話點刷首抽架家下... 刷一次好耐

遲入?唔驚!
成個活動復刻,人人有得玩
活動裝一樣有得換
仲閘住老屎忽等級上限,好易追上黎!

Fate Grand Order--
對新手最好嘅RPG

換了五張黃券，等新pool

一陣咪有qp活動 到時唔好喊住話chur

已經抽完變晒綠膠

新入坑師匠ac
320,245,255
請大家點化下有咩要優先做， 係咪衝主線先？
盾妹係咪優先升

仲有冇多個位

加唔到

條友已經交左上出版社投稿俾人彈返轉頭
喊苦喊忽咁話冇人欣賞

錢x2就吸引
半減要打餐濛

有埋絆 仲想點 唔好打囉 咪比我見到你叫春話冇錢

CAP低你條柒頭先

半減錢都厭棄

噓！女孩最愛的A片 男孩知道會崩潰

你係話「乖乖地問我」唔係「乖乖地問人」
即係你覺得得自己有實力幫
我唔會假設人中二病，即係你應該有相應實力啦
問你拎朵好正常姐

上面噏緊乜，睇咗幾次，隻隻字我都識，但拼埋一齊就唔知乜嚟

放完假放黎連個標題都冇埋

想問下呢D 4星禮裝突爆左之後靜低果D係咪可以賣??

唔係

個半月？
1個月咋喎，終章你都夠膽無視

派嘅石符，結晶，聖杯

有幾何而家D新手會認真升技,玩聖杯啊

其實主線劇情拎黎做活動又係有病

吓有咩問題 好合邏輯

6，7章就話姐
終章咁大個素材祭再加埋"比較"之理
咁都唔算活動呀

咁就550日

幾時有新禮裝換呀
換晒卷狗肥仲有7千膠

準備打錢打到手軟

睇名啦
求其唔知邊到彈條粉皮出黎引戰都咁認真
其他驚唔將主線當活動搞->當活動搞既驚有病

巴打點打可以有咁多
學野

換完今個月符同狗就得返600

好多狗肉 不換了

又邊個黎

佢d膠抽返黎

肉到食時方恨少

我每樣仲有130粒

有刷box加埋差唔多

無抽咁多，大約1/4姐
之前打箱有三千到
我一早換晒文西裝佢又送幾百，抽下友抽賣下肥又幾百
咁搞到依家咁

抽野根本得好少膠

應該keep?

要睇邊張 不過賣黎都哂氣 得果幾粒膠

多多都唔夠用

早 無膠換狗肉....
自燈
婚紗盾子禮裝

毒撚伯爵

想更好都唔得
出x2 就大眾福利

我覺得ap減半好過x2

我會食鳩晒佢

好玉都未見過錢半減
今次真係打佢老味

千年黃金樹比d坦又幾過癮

新手係咪喪打主線先呀？

ys

半減可以刷埋絆

楪本畫集好想買

求lin望
望

佢唔係諗住可以又半減又錢x2咁撚顛呀?

2月4個個冬祭有冇guest talk

話用好撚勁同靚既機黎印
海外最平2萬yen, 5萬7萬果d係連poster
等下個月卡截數先訂

新手打到6就卡關 可以點算

錢上限係咪9條9

有

いのり
劇情唔講,いのり本身係好撚正

有，講會講情人節活動

GUEST係鶴岡聡(COOL+STELLA)
實係出貞德 BRIDE

除左曜日術關, 有邊個故事關卡有心攞?
差兩粒

無

絆關，強化關撞下囉
可能會有心

所以咪紅歌紅人唔紅動畫

動畫最尾真係有d感觸

話唔定元帥bride

之前係度填表個OST呢

出stella bride

舅父bride

有冇講過盾子可唔可以大肚？

btw thx for share
應該會買

有無講過SABER唔會生子

有呀，但盾子情況又唔同

生到 佢叫我唔好中出佢

盾子係人造人&Demi沙煩而唔係純英靈，應該就生到嘅

收到風 情人節出所羅門

睇完美好世界 次次聽到學妹講野
個腦會係咁loop
Explosion

收到風 情人節會出5星自爆弓+5星小次郎

ば

爆裂 爆裂 啦啦啦

大家準備好打錢未

無玩幾日

一陣有半減？

最後沖廁

唔好QUOTE
唔好理
海洋哺乳類生物上水呼吸下姐

真係冇改錯名

抽隻咁既野

今日咁好太陽
係要上下水既

之前重見個清輪流答佢問題同加fd子

課左8 pack 唔好咁啦

竟然有人會理

一早block 左
你地仲笑鳩me

除左黃字黑狗無野曬到我

龍娘都仲嬲咁耐

巖窟王得罪你呀宜家

除左黃字女帝無野曬到我

會儘快出到

add左你 冇野曬到我

幕間算唔算?

C子同C狐幕間都有心

d心禁兩下
冇曬

好撚hurt

仲有31粒

心臟輪侯隊伍就黎排到出時間神殿

謝謝各位, 啱啱打活動關原來有心

點鮮又係梅林狗開post

收皮一抽 三星禮裝

食番100粒金蘋果打錢

屌原來今日唔洗返

得唔得呀你

無曬蘋果 爆個10連打錢

又要比大神抛幾十隻絆十

親主線AP半減打得幾多得幾多 升隻狂階推主線

哇呢個真係真愛

教主呢

REXX 一日前

一睇就知你地未溝過女

成日hey0教主
我覺得佢已經做得好好 起碼佢係堅持用龍娘

各位不要欺負教主 雖然我唔鍾意龍娘

💤

咁啱執笠前腸下個fdlist見到佢一日前

成班gay佬check人上線時間

NTR

貼多次
FGO電台第4回:凜B做GUEST

口戈

哦 原來基既

It's okay to be gay
Let's rejoice with the boys in the gay way

鍾意阿福同梅莉子算唔算gay

有得比你屌
你唔係唔屌呀

阿福唔係男

Agger

agger

黑貞BB

留名大狗上神枱

改動作上神台係咩概念

補個source, 有興趣可以睇

靚仔就殺哂嘅概念

三星五星都好 不嬲就上曬

衝呀

文西pick up

入驚有問卷做
又兩符

3張新3星禮

乖乖地打錢

休閒1個月 終於可以爆肝

r姐改得幾靚

依家好難揀Fate/HA定FGO最鍾意TIM

金caster>書

又射錯

填完佢自動俾等要等到完先有？

填完就係禮物盒

......真係中

填左
月姬

又燈

合作眾志成城投月G+魔夜

想佢出多次空境再更新下d設定

C媽曉飛了

用左唔少Unlimited Code做參考(以前一隻Fate格鬥驚)

剪定事像係咪已經係最新設定

係咪有愛就抽 ， 無愛就收手

你計唔計原初之海 好似根源之渦

合作果度邊個唔會寫月姬

記得有綠川

但原初之海只係限定係地球上？同根源之渦規模爭好遠

最撚勁都係大狗
利申C依家仲有ISO玩PS2模擬器

文西今次石頭定點

等月廚解答你

升一下技就清左NP袋
打番十零廿場QP關先回到水

36AP一石

梁振英.gif
不過個關名好似係講醫生

對上一次女神澟係幾時出

金星の悪魔上個月

新年POOL

屌你老母fd突唔爆文西掛出嚟呃人

sorry差一張

咁就咪撚放出黎啦屌

利申 差d中伏

今日打1億算 見你地話黑狗咁勁就升下

想打ultimate one

喂屌未突爆果d可唔可以收埋佢呀 好伏呀

你地做左問卷未
有冇日文高手可以寫段野出黎話想佢提高5星鯖機率同分POOL抽

食懞咗呀

你直接打屌你老母 佢地睇得明

一次升4隻絆 豪華

打一億
扶清

佢咪有問尾2問有咩改善
有召喚揀

有係有, 但係我覺得清清楚楚咁講到白一白咁先知我地想點架麻

唔改機率都起碼SET番個補底啦

無記名咪補底 好似係

邊個草莓牛奶 好快d換走張文西佢

咁都叫補底

tm logic

有補底呀

福袋唔係呀

終於絆10咗B叔

乜呀

咪補左你有一隻鯖囉

以前十把黑鍵呀

Allin左 又話冇人抽既

等寶解先追

改少左錢?加埋20%都得百萬多d

銀哂咪百幾萬

發覺五戰servant得返b叔未改模

b叔個模真係柒到甩碌

不要再說了

10%長期得九十幾萬

肯定打唔到金箱

哈桑 小次郎？

好似比我想像中痛苦

R姐EX用大脾夾人果下

雪乃 草莓牛奶 好快d轉走張文西佢

屌 大狗件件衫都好唔順眼

成個頭飛出黎都似

比rider夾

死之前可以

Assassin存在感薄弱 梳

大家記得填問卷，有兩個召符

餅卡依d垃圾跌左都唔想執

4千萬了

未突爆d契弟可唔可以快d換走佢 有果d轉去rider

拎呢

今晚慢慢打

舔舔舔

帶土用餅卡抽梅林 好似係

李嘉誠用1秒賺你1世既錢 好似係

清完體 落街買六合彩先

以前送4星既問卷去左邊

x哥半秒就夠

黑狗個戰續係咪垃圾黎

唔係垃圾

唔係
有時就係差1turn開得返矢避
就係靠戰續

del fd lo

金色個係link

reload完招避矢都未用到戰續

抖陣先

唔想因為咁少事del人

2>1>3

一粒果 一千萬

我直接隊爆12技都唔係咩難事

情人節又有晶幫我補番武藏

合作果到我填左パズドラ 你地點睇

不了
個取材太相似

再同空境合作 出未那

咁就夠 戰續升到6就夠 你鍾意可以唔升

6就6硬 我唔知洗唔洗10姐 10我就冇乜能力

月姬

鬥燈大會 正式開始

我填左白貓 你地點睇

on9

情人節完全復刻 出嫁王 無新野

魔法師之夜出青子

正呀

等睇你比xxxx屌

合作唔填月姬同魔夜嘅都係鬼
想要青子

合作填咗.hack//G.U

出傷痛之得唔得

是撚旦啦
出黎都無人抽既
合作全部產廢黎

我好想屌青子
填左魔夜ONLY

TM社真一拳超人草十郎
一拳打死幻想種

同艦女人合作得唔得?

有無人填左鋼之大地

人民教師一拳打死沙煩

人民教師應該有c媽強化過

雖然故事冇講

搞錯，event竟然沒終局魔神柱活動簡
絕對比本能寺仲要高人氣

有強化，講過

驚有講

巴巴托斯起碼要1億條先夠

合作填左點兔同小圓
無記錯上年代都係咁填

第6章,第7章,終章都好高質
簡左第7章

7最好睇

我都好難揀
最後揀左6章
始終係Fate+關盾子事多D

唔知有冇人簡4

要不是C狐BB有戲份 第4章大活躍

揀左6

六章整埋六章ZERO就完美(魔人偽獅心)

對事不對人好D WO

67都超正
但我鍾意賢王閃烏魯克同班女神多過圓卓班gay佬
所以揀7

我真係 好想 好想 中一次六合彩頭獎。。

難過10抽4 5*

劇情黎講就真係6OR7正D 咒腕 C閃 但由於C狐BB係我玩呢隻GAME既原因 所以

欣賞你想思考方式

儲左300粒肥
打算升Csor
得一次大成功
重要係69去70個一下

屌你老味啊鹽川, 嘔番d肥比我啊

無人掛錢裝既

做咩鬼

掛緊係騎呆到

不嬲都係尾LV 大成功既啦

又幾有趣

會有極大成功

見到錢半減即刻拎晒手上啲錢去升技

好鬼好玩咁

正wo屌你
上季都買左第一卷BD 今季都買先

岩男X+zero 2合1

天照霸都有就知識野
BTW CAPCOM 屌你老母

C媽無左支杖 是咪已經被真祖公主搶左

C媽:

係咪要本住慢慢抽抽下 妹妹下黎玩住先
新手無捷徑? 我強化素材都唔多夠

妹下妹下會冇朋友，好似係
而家D人兩個禮拜CHUR哂主線

痴線
咁大家比個方向我 岩岩IN左7,8抽 都無新野
5星禮裝就醒左張黎
首抽師匠

OPP一樣係唔夠用

開SER開始玩既老屎忽都係會唔夠用
慢慢黎啦

三個位，求錢裝

咁老屎忽都話正常我就放心住先
家下只係想好好地升爆師匠都好難...莫講要上階

想知咩係錢裝

加2017蚊既叫唔叫錢裝

蒙羅聞西

達文西禮裝，錢加2%（好似

明白
刷肥係咪等對應職既耀日?

改改D字眼先

對職會好d，但我自己習慣9食

巴打ac no係乜
我個係424 752 068
一樣都係掛拉二+突爆錢裝

打錢既各位係打咩關?

一粒黃膠都冇

鬼上身射左40抽落海

幾時先有活動刷料

PK 了,貼左出黎食左字既
261.634.402

等多一星期啦

個問卷裡面竟然有gd 子漫畫揀

三個位，求突爆文西裝
261.634.402

太耐冇野抽手痕,好正常

mendo added

絆關係回憶4章完結後去倫敦行博物館
超渡(普通鬼樣)米高安哲羅

最尾文西回憶醫生

喜歡 期待部份有揀佢

我都射咗10抽應節

唔好再講黎引我抽

想問2017禮裝突爆係加咩
搵唔到

好似係攻

從通過關卡獲得的QP增加2017 ＋ 對自身賦予傷害加成17狀態[最大解放]

刷左幾千萬
又變番100萬都無

抽啦

-1

過多排出佢條仔,唔係唔抽呀

垃圾黑狗

有D人加完,隔兩三日先ON一次,都DEL又唔係唔DEL又唔係

我會DEL

魔性

唔抽之前果d 咪白費左

睇Master Lv做人
低Master Lv但係一個星期連1都升嘅就去食屎啦

130又點計

明白哂

低lv 定義係咩先

咪講咗低Lv
130已經頂咗

40Lv維持咗一個星期都無升過果d

之前寶五武藏起手果個巴打好似都棄左

佢比左AC人
但條友拎左又唔知點鳥

thx 巴打

接手果位都棄左 17日前

新玩都預咗無乜好下場

對角色無愛呢隻GAME好難玩落去

台主又任性左 你地好衰

佢話愛閃閃
愛愛下就失蹤

尤其係完全唔識fate又唔曉日文，淨係比人問吹奏2下就黎玩果d

只要成為月廚

棄唔到 見到最初張尼祿裝咁靚

2000萬->5千
點1下就做到

-1
廢AC無人ADD

所以有人問呢隻咩驚黎我會話
唔好知，你會怕

pako問卷last果條

sor lo

試做有錢人
2000萬點樣可以1秒用完

差850 先突爆文西, 覺得好遠

通常愛就升滿佢當爆機
滿既意思可以剩係講緊lv

感動嘅係，終於有第2張寶石翁

每個人愛既定義都唔同

新手求突滿聞西裝好友
冇都加下小弟
065,527,381

利申長玩過百lv唔多五星

求下各位巴下add下我

GGPX係巴打黎

D QP真係用得好快
又十左一招

我唔識fate都仲玩緊

唔夠齒輪

HKG假知識分子棄左?13日前

梳 會盡快升lv

唔夠結晶

其實我係R姐黨

三田永遠都比pako 信長 成田佢地恰

BTW有無今日3隻改完模嘅片睇

寫左唔想再見到しまどりる同高橋慶太郞

人類惡同盟

L :
C :
R :

咁好似又太衰

寫埋櫻井大叔呀嘛 好似係

叫佢重畫南丁算啦

しまどりる畫左邊隻

劍蘭

黑狗

打漏左
櫻井當然有分

我反而想見多d高山箕犀畫作

唔爆seed真係當佢流

係咪講緊我? 我仲有玩緊

今晚就10左槍呆招1技
之後先升3
龍牙

射歪左

我仲未打曬第7章 跑去刷錢關升LV是否不智

10000yen中2隻5星嘅收皮

唔係禾

BU CIE

大狗寶具拮落去果野就好似破師傅處咁

做咩唔升3先 50np

不嬲都係np 技優先

仲有荊軻本來其實都好大潛質
一切都係高橋嘅錯

082384613
放緊突爆文西拉2
1個位

刃更終於都上左佢個妹

我選擇落第
夜之一刀修羅

屎社出左財報

WHY NOT BOTH
兩隻母豬

兩隻都好正

STELLA!!!!!

點解冇咩人放文西

都冇抽
睇下2月7號有乜新情報先決定抽唔抽

一個月得一隻新角之外完全冇活動，fgo真好野

禮裝文西

你堆好友係咪新人多

真係唔算多WO

我用黎用去都係果幾個

me 有得用就ok

放虛數夠做啦
不過槍呆9lv魔放秒唔到金箱

刷錢先

今星期，唔打錢先不智

打定幾億放係到先

40LV錢關 隻R姐要幾多LVL先可以寶具極快秒到

寫左しまどりるをクビしろ！！！

可以google下佢個名,基本上係一面倒劣評
一來抄畫風(超高校級)
二來佢d姿勢同比例係好有問題的(googlr有唔少解說圖)唔係奶光嗰種個人風格,而係佢想正常畫但畫成咁
三來意識高,不斷強調自己美大出身

我要靜靜

70LV R姐 冇加蛋,唔開怪力打到2萬4

打多3千萬就達陣

刷定兩億放係到算 無曬料升技

大撚把料

唔洗睇食咩都可以直禁上10

你有結晶咩

仲有一甩呀柒頭

一路玩DFFOO一路刷錢

屌你瘋狂全銀

尋日先派左粒，抵你個on9比人笑

1024000無限loop

THX鹽川

銀 全部都係銀

刷多d錢
上次刷柱刷到2億 一抽到新5星即刻可以101010爽到

首先

原來係1032400 屌你老母

改完模組既R姐同狗哥好撚正
搞到想90佢地

9果已經刷左差唔多一億

又全銀

新手想問下我應該點組隊同升邊隻？係唔係唔係升b叔同黑saber就夠？

R姐
師醬
點都要用兩個紫色大姐姐

應該升左B叔先>再睇肥料對應個職黎升
有D 1 2星可以升下用黎推主線都有用

各有各食種火咪得，你啲金卡又唔係撞職，殺職練左卡密拉先。

紫色老 ......

紫色老太婆
黑色大食積
B叔
芙蘭

個樣邊忽老太婆

唔夠毒針
哈桑王10左2定3先好

2

兩睇啦
佢開左冠位打到個活動

打到想嘔 收收工先 聽日繼續

１ ５星起手

巴哈D台仔送個帳都要打篇感想文MC題 真係痴撚線

正身連三個分身全部填左鋼之大地

完

居然上巴哈

咩ac要打感想

重睇番F/Z 諗極都唔明點解話呆毛係SABER最強 單以傳說黎講應該仲有好多SABER強過呆毛

半減錢真好

全武裝呆毛好屈wo

金箱機率係咪調低左其實

藍呆數值都好撚靚
全B or above

主角威能

其實係得銀箱

亞瑟定呆毛王勁?

公平咩

點解可以打得咁快

SABER職就一定無聖槍架啦 AVALON又自己傻下傻下整唔見左 得番聖劍

點解你地全銀有一百萬,我全銀得80萬

主線半減，全部關卡輪流半減，又有月神同巌崫王送心送料。
要冠位真係唔難。

2份突爆聞西裝

一劍七殺石中劍
移動要塞Avalon
行星光炮
龍種魔力爐心
高幸運值

無qp禮裝咪得80萬。

我冇聞西裝, 要借人地突爆聞西裝。。。

...我重係第一章

我得一張咋屌晒你地

拉fd一張突爆文西，自己一張文西已經96w
自己個張都突爆埋過百好合理

Avalon係切爸或愛莉到

要知道當時嘅SABER係停留係同世界定契約死前一刻
即係SN同ZERO出黎果隻SABER未係全盛時期嘅佢
再加上亞瑟傳說有咁多，真係入咗英靈殿嘅SABER可能真係勁到仆街
利申9upper

切爸同到無限令咒神父隻抽都係多得saber件Avalon

堆膠自己辛苦刷番黎
搞到換唔曬狗肉

問題係打咁耐都唔還番俾呆毛 唔明點解死都唔肯還番俾佢 明明還番俾佢就真係無敵屈回血都屈到傻

其實神父真係勁到癲
神父同老師打邊個嬴

社長威能囉

之前要比愛莉回血保命
之後要同神父隻抽
抽完就差不多完啦

到底由0開始5千膠要刷幾耐

講愛莉第一下LOAD到鬼父
又有個爸字

神父血厚打唔死
老師暗殺拳初見殺
矛盾對決黎

神父

睇下撞到咩活動啦

又話每日都有錢關既

睇得出巴打盡得奈須真傳
次次問奈須野都係咁答

最底黃色

要睇打FZ神父定FSN神父 FSN個人覺得唔夠老師黎

十抽起碼十粒，
姐係5千抽，計你每十抽30秒，包埋賣
自己計

又話每天都能挑戰「宝物庫の扉を開け」，點解ap關會無左？

無左打錢既

d絆升好慢

重開就有

有冇好心人掛張liza姐出黎呀?

hf線個神父無限血wo
好撚顛

有掛緊

Stay night 果個已經唔係全盛期
Fate zero 神父應該有得贏

好想升孖妹
靈四張圖不得了
但無燈籠同骨

Teacher 啲拳術係stay night 都唔係全盛
佢殺撚左條友做左老師之後都冇乜點練過

屌佢老母船長升技9差一粒心

等術修練場博下

打個個真係倒果落海

想問多句我果啲重複4星係唔係自己食自己就得？定係要留？

搭單問埋齒輪那關出最強

希望遲下新章d fq有得刷下隻惡魔

睇邊d 有d廢4星就賣 飛哥啊gay佬槍個類

神父勁啲不過老師係初見殺 第一次打結果難講 無左出其不意就一定神父贏

第一頁又無人睇

聽人講FQ任好似唔會出。。。以為淨係日替關先有可能出

點解我會咁睇唔開射左20抽落海

原本可以打錢順便刷埋船長絆
而家變左刷科學妹

我都係，玩完第六章覺得文西都幾正，可惜射左廿幾抽。

文西抵抽

文西個靈4靚呀

聽講話唔夠五隻不如唔好食 呢句野又岩唔岩？

我唔識用

芙蘭咪幾好 又大力

有石都會抽,可惜冇石,符就留返all in先用

如果真係好廢好廢既靈一/二都夠啦。金膠換下MASTER禮裝都好。

你食飯少咁粒會唔會唔食?

邊個講架
升左寶既四星好撚猛
用過我隻劍蘭就知咩事

勁到嘔泡明明ＯＶＥＲＰＯＷＥＲ普通五星。。。。

射左兩pack落海
303 417 886 -1
有文西禮裝
請留名

求突爆聞西禮裝
FD LIST真係好少人掛
ID 486 780 419

唔撚使還咩屌你老母

射落海都唔比講

你講得出，我就會講唔使還咩
同冬馬一樣

又關我也事呀…

你地話勁果啲四星我係咪睇appmedia個表去對就得？

由上次文西開始係咁中５星，中到黑丁為止都係２０抽內既事

…我無係post到出過聲喎

唔通唔勁就唔用咩
他朝有日，紅a都變鳳凰

又屈…

劍蘭 b叔
3星有二家姐 c媽 清姬

最後仲有我地既戰神 一星上將阿拉什

中五星就是原罪

我剩係中左隻師傅炸…

幾時先肯比隻南丁我

其實自己睇資料
會發現到咩英組隊神
咩英solo都得
咩英係垃圾
最緊要都係愛姐，係咪啊阿福

收到風 214堅出羅曼

想升r姐

情人節點會出男人 係都314出

應該半減埋肥
比大成功，但唔半減肥，咩玩法

紅a都幾高分

已經夠燒
好似係

一開始唔係呢

咁都要燒…

B寶具
慘撚到

我中黑狗你就會有

你中黑貞之後係咁問新手唔知點用
點計先

苗木ADDED

791,585,614
有隻金閃係度
仲有20個位
歡迎大家ADD

即係2個攬住永遠唔中

認錯人啦屌你

互燈

仲差21萬絆

上次咪半減肥+大成功左
其實我寧願佢同時半減肥錢+大成功
好過分開曬
不過好似淨係試過一次咁樣開，好似係一周年？

無肥片師傅上100

大成功2倍左同冇2倍個分別真係細撚到好似冇咁

茨木練唔練好
好似幾勁

新手added

你有無b叔或者5*狂？
無就練啦

大召喚術！力 架！

你符中五星又點計先

冬馬b又俾人bin

好慘…

東山奈央

其實打得肥多，堆狂肥料多到練幾隻狂都得啦

多謝咁多位大佬肯應我機
新手小薯再一次求好友
564,429,548

淨係東山都已經要練

其實真係幾勁, 有肥就練啦
鴨米通4* list 都相對準嘅btw

added

花札原來幾好玩

藤丸立香係咪巴打黎?
船長升下3技好冇

寶5柒閃
以後跟你搵食

こいこい！
有一排dl左落黎玩

係HA有玩過下

Frip西巴

見steam有是旦掉左黎玩

冇人開房

今日打左一億,禁幾下制又無晒

我反而卡料

拉二要好多鹹書

料我都卡架,升左D本身8,9LV果D先
之後再儲錢

我差神燈呀...

龍牙蹄鐵卡到癲

乜鳩都要廁紙

蹄鐵已0

牙仔得4粒

每日一貞

得三隻見得人
其他

黑貞 劍蘭升到卡料 所以想睇下有咩練住先

櫻真係好慘

原來扶清船長有寶2

單抽抽番黎

學下跳果隻舞先

以令咒之名，自殺吧Lancer！

自殺吧Lancer！

唔知做咩鬼
好似好夾

六章槍呆套甲好撚正

抽

妻3出左漢化
ntr兄弟上呀

慘 錯post

你無做錯到

down埋新出果隻添

留種好無

玩未?

前幾日出 紅頭個隻?
我玩左一半了

伊莉大把啦今次

好似差咁啲野喎冬馬

一諗起聽日有火紋玩就射左

lin呢

google下啦你地
我唔想整污糟個post

你射到四圍係
唔爭在啦

睇到呆毛衰ON9俾刷哥黃槍隊中 如果呆毛係有AVALON既情況下比刷哥黃槍隊中會係治療唔到定照回

有avalon係身仲會食黃槍？

AVALON係回血啫 應該唔會下下普攻都好似FATE線擋EA咁掛 應該都會埋身斬掛

消到黑泥種詛咒
唔知消唔消到枝槍

Avalon回血，擋咩鳩都得除左上神級威力既野，消耗少，消黑泥效果

八百萬，真係多撚謝

咁消到黑泥應該都回到

想問問e 兩個掛張未突爆聞西嘅係唔係巴打黎？
比佢兩個伏過之後有想delete 人嘅衝動。

陳煒霆係

跟atk排啦

忍唔到手 射了兩單下去
沒5星正常發揮
倒是來了2個劍蘭 我都唔知比咩反應好

俾杯劍蘭上90當5星用

遊戲類型：人妻 不了

仲黎左童謠 紅a
童謠練唔練得過 同c閃比較既話

童謠偏打手 C閃藍卡輔助 睇你手上有咩 不過淨係卡面都抵練啦 咁得意

手上常用既就黑貞 劍蘭 茨木 騎雙子 打手好似有d多?

黑狗2招6上9又無左6000萬

c閃配劍蘭咪幾fit

有Avalon係身食左黄槍都唔會中詛咒

QP減半真係要開返Game WO
R姐真係要餵返2隻聖杯

D5星好大食

新手用緊咁既廢隊 唔用黑貞換c閃?

黑貞都廢隊,都唔知咩世界

黑貞直頭垃撚圾啦

原因: 我冇

E 家d 新手真係

拉住大腿打先啦，黑貞你升到上去就勁

龍脈真係好好用

我知黑貞勁 廢隊既意思係我個練度

有隻孔明一定唔洗打得咁辛苦
黑貞勁極都要其餘3隻caster支援

轉左

我需要一隻支援既CASTER, 抽家下UP緊個隻好定等孔明?

而家呢隻caster打手黎

前幾日restore iphone唔記得引繼 搞左三日先拎番個帳、一開番就見到多左成10個吉位
836.907.214招好友

用人哋嗰隻梅林用得好爽呀...

頭先塔火車入閘見到個著紅外套四眼肥仔玩fgo
邊位巴打

1001

升招技又冇哂錢